屌你個嘴 附近有個人十點叫到而家

好能癲😂😂

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

淨係講 光復香港 唔轉第句

應下佢

等你應呀屌

可以考慮：
-每晚10點嗌：九月一機場
-31/8 遊行幫手派1/9機場傳單

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

留意到好多把女聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

越來越多人玩

呀媽聽到有人大叫之後，話"而家D 後生仔真係無孔不入" 好讚歎佢地

樓主條女yoyo

提下手足 用下器具唔使嗌破喉嚨

橙無人理

Yoyo都係啦 你咪又係娶左佢

我都聽到 蓋ching係北河街住?

播錄音😂

玩得開心咪下次再黎
洗唔洗住埋咁激呀

一落街就漏屎水
走唔到

有人淨係呀呀呀呀咁叫

比鄭嘉穎張圖影響左